陳晚落m記食宵夜 m記mk妹對我作出攻勢

背景:

我認得佢佢認得我
成日自己夜媽媽落去買

我栗粟米杯

但m記妹俾餐果陣送佐3條薯條俾我

3英文係three 唔通佢想同我講佢聖誕free?

笑死

好困擾😔

想裝香比樓豬炸

高汁笑話

幾好

薯條=french fries=ff

笑撚左

樓主 咁你決定要點樣去回應返個m記妹先

樓豬高汁

笑撚死 哈哈哈

3既ff係眾數， 等如ffs
叫你for fuck sake

拿 女人下面就有三個窿
哩三條薯條點用就睇你識唔識做

感情台狗公教我點做ok？

樓主瞓醒未？

free lunch

樓主快去馬，我十卜u

陳晚+3日=25號

你認錯人

牙賓

留名等睇陳你老母，樓主5p

屌你老母又係你個5P閪 佐乜撚嘢啊，係咪唔撚識打字呀？

青頭？ 咩三個 明明一得個

25-1=24號

性暗示黎，至於點解就唔講啦

冇香用薯條頂住檔先

屌到無得生?

可係能3p otato呢

Ching又提供高汁笑話

Reported

係咪跌過落地下

暗示佢淨係試過3碌棍

一條船

最終幻想

屌你老母「陳」晚！

死毒撚幻想少陣啦

呢個好笑d

我可以證明樓主冇講大話

小學生未上過thisav?

粟米粟米

性暗示 樓主狗衝啦

駁唔到

係咪我真心
出尿口 閪窿 屎眼

而three這個其實暗示三三不盡嘅意思，所以意指無盡的ff

試下加個門字喺上面